股災 走呀

豬死了

真

豬到訓唔到

邊隻 咩價位入？

熊市